大家點睇男仔著吊帶工人褲？

如題

工人褲大佬

7

通常肥佬先著

Slave

示意圖：

索呀
索多兩啖
支煙燒完
佢兩個仲未返黎
我就片你班仆街

男仔著好嘔心

我都想著，但無乜自信

點解nigga著型咁多

反而呢條鬼仔著到咁撚gay又柒咁

支那仔

著完成個弱智仔咁
不了